覺唔覺「如果時間來到」俾人underrated 得好緊要？

林峰啲歌好多都寫得幾好聽

換個方式愛你都好正

心呼吸

識貨
所謂理想都正

覺唔覺樓主素質比人低估咗好多